兩大超市宣布共涉款約1.2億元回饋計劃 百佳向弱勢社群派發現金食物券 惠康則向有需要人士派發現金券及餐券！

香港呢家得呢班人係有需要人士

本來已經少去，以後直情唔L去

咁就1.2億

派錢又無份
現金券又無份

No 失業援助金
No 關愛基金 一萬蚊
No 超市現金券

屌咪又係新移民

超人精打細算又做慣善事，或者真係會比到福利去到有需要嘅人手上嘅。

明削香港商家

助長支企壯大

有第一次

就會有第N次

痴撚線百街惠康

巴打D 車厘龜真係好得意

保就業d錢依家係納稅人比
但就用黎補其他人
講唔通喎

點解華潤唔洗?

唔派就收歸國有。

正正經經打工既香港人=Ｎ無人士

保就業 = 搵L笨實

政府中國特色win-win迫佢地做

其它超市都唔駛 只有兩間先有需要
因為柒婆眼中香港只有百佳同惠康

仲以為會即刻改曬名做Fusion/International/Market Place by Jason’s

屌

好快會有大量現金劵9折放售